台灣立法院打大交冇人講？

好撚正

陳菊

陳玉珍

其實多見不怪，英國下議院，可以配劍入場添

愛統促黨同愛國同心會會唔會場外伏鳩民進黨

台灣唔係一直傾唔掂數就講手㗎咩？

基本野
有乜問題

國民黨同共產黨咁fd不如返中國做第三次國共合作啦

今次唔同呀
今次國民黨可能真係會亡黨

香港D議員學下人啦

今次有冇冷氣

打交根本冇咩問題
係得啲支那種同死廢老會覺得打交就等於亂

正常發揮姐

香港都應該要咁做

歐美一樣成日打交

国民党=民贱联 繼續賴死啦 賴多啲 等全世界都知国民党係共匪

碌撚咪學咗囉，下場如何？

一路睇一路笑

朱高正

有乜問題，成日都係咁

立場姐姐：武鬥冇用

名正言順做返中国国民黨lo

點解人哋啲議員可以咁勇武

藍絲少數派

已經唔work，幾年前改咗議事規則，主席可以趕人走，白頭佬又唔做主席，廿幾年來害咗幾多有學過台灣嘅人
你而家咁講簡直侮辱咗佢哋

好搞笑

係自由世界，立院打交唔係咩新鮮事，需要去講咩？
不過有的地方有得投票已經好驚訝

陳菊以前比國民黨判左死刑, 好彩先執返條命....
依家由陳菊擅旗, 國民黨重唔淆底咩

幾十年前已經係咁

其實台灣立院打開交

無咩大驚小怪

國民黨好似跳樑小丑咁喺入面玩馬騮戲
明明奶共奶到出面
韓國魚又收埋皮
仲喺到搞三搞四想挽回民望
咁玩法離亡黨已經唔遠

其實國民黨咁唔想俾陳菊做呢個位

死link?

其實睇新聞講
佢哋想做show比啲國民睇
最少高雄市長投票有返個盤出嚟
唔係keep住咁頹落去2022就大鑊

要啦
下屆地方首長國民黨唔洗玩啦
宜家拎資格過中國姐

今次又抽邊個靚仔水

香港班議員所謂既抗爭只係扮衝，專登扔唔中既雜物

啲走位打rugby咁

唔係好耐以前咩？

一早預佐

差在有無人帶刀或鎗入去

點睇都係做畀中國睇投誠
我諗藍營放棄咗下屆地方首長選舉架啦

親中派都咁勇，係香港應該半個身位都唔洗郁，有班保安圍撚住

香港有班保安狗守住個台玩政變

閃靈個主唱
攝隻手入人褲袋

有講過？

定又入ICU

捉住佢隻腳笑撚死

入共產黨囉

Freddy?

第三次國共合作

點解多左聲既

笑死我

肥婆尋日成副武裝趴喺主席台 頂左成20分鐘

基本上國瑜黨要武鬥去箍住基本盤 成班又老又廢。民進黨打仔出身點會怕你

但係咪唔比著盔甲

嚟香港 國安民安黨安

但啲死廢老自己打人，或者見到藍屍/鄉黑/黑警打人又唔覺得亂先矛盾

統派仲有白狼同竹聯幫

係

乜議會唔係用嚟打交㗎咩

好耐以前香港新聞最鍾意播台灣立法會打交

係呢幾年冇再播

暴徒

期望新一屆立法會見到多啲呢啲場面

奶共國民黨

本身以為係普通褲袋
點知睇完條片原來係嗰個褲袋咁鹹豬手

好奇一問個邊既議員係議會打交有無野要事後負責？
見佢地打得咁密又唔似會有官非個類野

扒上主席台 勁好身手

台灣唔會CALL狗,香港打到咁一定叫狗入黎

民進黨準備用反滲透法清除佢哋

前日藍營立委助理咪出手。俾人屌爆話 話遲D係唔係請白狼手下做助理

下一秒就防暴進場 第2日違反國安法 顛覆國家政權

好撚勁
落釘咁用皮帶綁住主席台
着埋鋼鞋

真議會抗爭

講經咩, 人地民主社會先有得咁玩, 喺港共而家咁玩法國安法坐十年起跳

人地點解冇保安？

立委好似有特權喺立法院入面唔拉得 除非院長call加半數人同意

陰公

國民黨關連嘅商界力量畀人攻緊，在台同不在台嘅喺民進黨攻擊範圍

民眾支撐又經歷完選輸總統、罷免市長，藍營就最多勝利球迷

防疫戰綠營拉咗好多票，KOL又唔夠綠營勁，仲點玩下屆地方首長

當總統、地方同國際都輸晒畀綠營，噉KMT真係翻唔到身

中國都冇餘力再支撐KMT

點解提名陳菊，啲人咁大反應

以前要練柔道

台灣不嬲都係咁架喎

國民黨係台灣已經7到無人有，年代係咁恥笑佢地，一班老人學人抗爭，人地問你訴求係乜，佢地答要開冷氣

幾好打d議員
唔錯唔錯

議會就應該係咁

班國民黨又出黎搞事

港豬：畫面唔靚，應該單對單隻抽

明明都有得 政黨輪替

政黨色彩太濃厚 怕唔中立

所有民主國家既議會都係咁
係香港d 人掉下蕉都話暴力又話剩
但從來都唔諗下掉蕉嗰班人為香港人爭取緊d 咩 爭取左d 咩

有無人講下咩事咁激動?

無咩所謂
民主社會 打下交

好撚堅

而家仲有？
其實社會應該好似古代咁 睇唔托某條友可以要求同佢對決，even fight to death

正常係要咁啦屌
霸撚住個台大撚哂咩
都比佢地玩左三日

唔知民眾黨會唔會取代到國民黨?

改咗議事規則好似仲係泛民同意

人哋youtube出片講過外國議員喺國會放tg係冇問題喎

監察院彈劾權、陳菊同KMT有牙齒印好深果隻

可以話KMT差啲殺咗陳菊

外國成日咁，無咩特別

有冇懶人包？

一早應該要過反滲透法啦
呢幾年金門好似變咗做中國領土咁款
成條街都係匪旗
蔣家做到四代人從政都已經係咁

要拎手套去掉

咪一樣又係紅底 btw都係就收皮

當年打得仲勁呀，記得細個睇電視睇到呆咗

發現新大6?
樓主應該係612之前都淨係睇娛樂台嘅港豬

柯p未又係支那間諜

通過左之後個日已經拆哂

黨產洗先致命

國民黨要嘔返好多資產出黎

係呀
佢話科索沃冇問題 但係香港會比人dq 好驚選唔到咁

唔岩就要打

佢個黨就收皮啦 濫收會員

立法會就係打交架啦…入面少數人打就係防止出面大部份人打啊嘛
下下通過~通過~通過~咁洗乜開會一人一張通告得啦

白狼同班統促黨喺台北擾民擾咗咁多年
都冇俾人打鑊或者槍斃
都已經算係咁

顧立雄勁狠

其實技術上係仲可以，仲係無人會咁做

台灣真係行前好多步

唔嘔架啦搏中美開片

邊有人夠膽搞佢，竹聯幫大佬

民進黨準備郁啦

夾佢隻手

打交其實真係小事，科索沃議會有議員放催淚彈

你講嗰兩種先係最鍾意打交

練好功夫再參選

台灣金融佛地魔

國瑜黨連提問權都放棄

民進黨當年小數派一樣用提問打走十一個馬英狗提名人

打到爆缸係日常

佢成段片邊到有講無用？
你鳩up?

條友而家負責國安

金門人: 人民幣是香的

真心勁

一早都要啦
班統促黨日日喺總統府出面開住大喇叭講中國幾好幾好咁

又係呢隻金門豬
次次都係佢

竹聯幫搞鳩咁多台灣人都冇人搞番佢地

而家水都係用廈門嘅

Agger

香港立法會保安同秘書處成班政府奴才保住

邊有得打

學左啦 國民黨點賣台
保蝗點賣港

金門嘛點睇都係中國人

你喺香港會唔會夠膽搞姓向一家？

玉珍嬸試過自爆叫中央做北京中央

哎，當年犠牲咁多人保住呢個垃圾島

岩！選抗爭派，坦克車入去，直接打鳭啲保安

咁小事都要講嗎？

打架好過制度暴力，佢地打架 個人承擔責任, 支共制度暴力 無數人喪命受苦

台灣國會打交有打交潛規矩大家都照守.
見血要停,不把仇恨帶出議事廳,呢頭打完交散會後又會一齊食飯.

咁呢個又真係冇咩辦法 金馬離台灣太遠
但啲人奶共奶到出面實在好核突
以前金門日日打仗 戒嚴咗幾十年
依家見對岸有錢就日日奶

香港市民無錢無兵無權係香港當然攪唔到啦

但台灣要攪竹聯幫應該好易，來來去去都係地盤錢同權力，全力打壓某一幫派，其他幫派好快就食埋佢架啦

一班有狗幫住晒一邊，一班擂台任打點同

係就直接「現行犯逮捕」

立法院係因為立委唔會告先可以互相打到七彩都得

前幾日國民黨有啲立委助理偷雞打民進黨立委 已經即刻要告

人哋係中國人啊嘛

光復香港之後鄉黑呢啲全部都應該要收皮
香港啲老黑有中聯辦又有班有錢佬照住
就算香港人想搞尻班鄉黑都冇能力

但台灣係主權國家 況且依家係民進黨執政 一班黑道日日打住反台嘅旗號喺總統府出面搞事 又成日襲擊其他社運團體組織 好似台灣係佢地話曬事咁

3:30-3:37
一開頭話議會抗爭係咪冇用又話唔係
之後又補返句冇民意支持就一定唔work

頭盔笠到落腳指尾所以你聽唔出？

我錯囉冇話冇用 佢話一定唔work姐

落車->開槍啪啪啪->上車走

中華人民共和國 福建省 金門縣

今次咩事？

無辦法，勢力太大。歷史上通常收到黑社會皮嘅都係靠政府用軍隊

香港果d小事啦屌

宮廟問題
台灣黑幫發癲會直接全台暴動

國民黨以後唔使選

明明以前又白色恐怖又林宅血案又江南案
到依家台灣人好似已經習慣咗呢班老黑

而加巳經連議事規則
隨時DQ你都得啦

冇人講咪你講囉我屌你老母臭閪
你講唔撚得架？好撚委屈你架？其他人開post講撚咗先我係咪又可以屌你唔撚講先？
係咪覺得冇人講，自己就好撚有優越感，開post就係都要加多一兩句屌人先得？
乜撚嘢話題都實有第一個人講架啦，係咪個撚個開post都要屌人「ＸＸ都冇人講」？
好聲好氣唔撚得嘅，係咪以為個撚個都廿四小時mon撚住乜柒都知？
呢啲戇鳩仔，完全喺到消磨所有人嘅耐性，助長負面情緒。
屌你老母我真係唔撚知有件咁嘅事啊嘛，碌碌下post無撚啦啦畀你屌，唔撚知唔撚得架？
冇人知冇人提咁咪你提話人知囉我屌你老母，你知又唔撚講其他人唔知又可以點撚樣講啊？
接收資訊嗰個一定要畀發放資訊嗰個屌架？
係咪你細個你老竇教你寫字嗰陣一路教一路屌你老母先教到你呢啲撚樣出嚟？
屌你老母臭閪谷鳩氣

韓台議會係亞洲武鬥議會文化始祖

我諗民進黨應該都有班黑幫喺背後支持
宮廟同黑幫問題最嚴重嘅嘉義台南呢啲地區都係綠營勢力範圍

3:30-3:37
議會抗爭係咪冇用呢? 一定唔係
你可以理解到武鬥冇用
on9仔鳩up

出面幾個post講緊
你冇眼睇？

好正 好多擺明係交戲
想問下佢哋打人係咪唔會俾人告？

唔敢話佢唔係同路人

不過一定唔係我杯茶

香港保安仲多過議員

推

黑幫都分本省外省 支持DPP嘅多數本省

記得以前有位女議員，打到開鏡頭面前波都露埋出嚟，唔知有冇巴打有圖？

你叫熱狗班人情何熱堪

Btw高嘉瑜幾時出音波炮

呢幾個星期有黑幫槍擊再搞出人命同舞廳門口又死人

小英炒佐高雄警局處長

台灣之前都有

時力同民眾黨企邊面？

又係高雄

不介入為主

video topic係議會抗爭然後一路都講緊放煙霧彈打架搶咪
我唔理解為武鬥咁咩先係武鬥呀大哥

咁人哋唔敢做又唔代表佢認為武鬥冇用嘅

疫情未發生之前，金門人靠小三通賺人民幣

今次陳菊上任監察院會動搖藍營僅餘嘅政治力量

KMT喺總統同立法已經輸咗畀民進黨，得返中華民國直轄市長及縣市長選舉lead住民進黨

陳菊上任就會加速地方首長罷免，啲市民可以向監察院瘋狂舉報地方首長，之後罷咗佢

韓國瑜做咗罷免demo，宜家嘅民情係主張收KMT皮

如果監察院落咗入民進黨手上，KMT就阻唔到罷免

國民黨

唔驚輸民意的

南亞仔樣樣都跟得咁貼

可唔可以講多少少
點解會判死刑同點解會執返條命？

呢排放暑假得閒

台灣個邊好似係非議員唔可以入議場
同埋其實打交都係受人民授權

美國總統卡特個妹親自去台灣傾

立會打交根本就無問題
香港咪就係立會唔打搞到禁多人出上街打囉

冇人講咪你講

從前國民黨是黑道治國，其本身就是青幫起家
不過現在台灣人可以用選票制裁國民黨

美麗島雜誌社編輯委員

1979年時，擔任美麗島雜誌社編輯委員。
1979年12月10日世界人權日紀念活動所衍生的美麗島事件，導致陳菊12月13日被逮捕。

入獄與遺書

1980年1月，29歲，已知將受唯一死刑叛亂罪審判的政治犯陳菊在獄中寫下給台灣人民的遺書「願所有受苦、被受縛、被壓迫的人早日得到解放，願我深愛的故鄉──台灣的人民早日享有真正的公平、平等、自由、民主的生活。祈法律能象徵代表正義，而非只是統治的工具，形同具文愚弄人民。……」等文字。
1980年3月18日，以叛亂罪被起訴。初期仍收容於警總的景美看守所， 葉島蕾被捕，才送到專門收容政治犯的土城清水溝「仁愛教育實驗所」（址為今新北後備指揮部）。服刑六年又兩個月後，在1986年出獄。

台灣議員有免責權
但是香港議員缺乏免責權
更重要的是香港議員沒有立法權

立委無雙

你有確實證據嗎？

會

台灣議會比較少動用警察權

台南和高雄的警察局長

時力和民眾黨表明不投贊成票，但是不參加抗爭

射水正呀

監察院是行使彈劾權，罷免權是由人民決定

佢哋唔怕？
會唔會dq議席

南韓啲議員出動埋斧頭添
係香港偏幫班賣港賊

国民党都有今日,仆街殺咁多人有撚排還

香港係任何地方打架都幾大成本

玩鳩陳玉珍隻腳

美麗島事件，陳菊被法庭判刑12年，坐牢6年又2個月
服刑超過一半可以申請假釋

屌玩得好開心

早知今日，何必奶共呢

台灣沒有dq制度，
傷害罪如果判刑確定，又被褫奪公權才會失去議員資格

花蓮王坐監中

美帝有份施壓台灣政府保住花媽

今次又玩佢 跟本二次傷害

以前立法局係精英先入到去,到依家立法會都仲係呢班人喺個議會,咁梗係唔會開拖啦！

笑到hihi

國民黨缺乏人權觀念

小粉紅：你看，民主的國家就是亂

沒錯

太監：性生活妨害健康

有人唔做
做支那豬

算啦，香港咁多有錢人都屈服，何況班鄉下佬

着晒雨褸獎門人咁

真，放催淚彈

防範被潑水

有曬準備

真係冇乜好講
我識d台灣人都係當笑話睇下就算
kmt 扮乜野勇武, 對住中共就淨係識奶屎忽

沒錯
搞不清楚國民黨在搞甚麼

全部做戲 之前影到2班敵對陣營朝早議會打完交 下午搭哂膊頭飲茶

公務與私交無關

搞到唔夠人開黨大會 就嚟滅黨

由小英諗住輸硬，到國民黨滅黨咁滯
維利真係神操作

其實民進黨係主張廢除監察院
至於搵陳菊退黨去做，係為咗廢除監察院嘅阻礙少啲，佢本人亦都宣稱希望自己係最後一任監察院長
詳細可以睇睇台灣蘋果

廢除五權憲法，回歸三權分立

腳好玩

其實點解想廢
我聽過個講法係五權分立比三權分立更加進步

不明文規定 仇恨不帶出議會

因為另外兩個係廢嘅

一直合作緊枱底

一黨獨大真係好咩？今日個情況同香港建制派夾硬通過條倒例有咩分別？

施能傑認為，台灣應該走如美國的三權分立體制，把考試與監察2院廢除。他指出，考試院身為不必為政府運作經營成敗負責任的憲法機關，卻主導政府運作最核心的制度、人力資源規劃，且不受任何責任制衡，是完全悖離憲法設計的基本原則，而行政院無法規劃自己的人力資源管理，更是政府效能、競爭力的阻力。

至於監察院的部分，施能傑則認為，它是一個沒有民意基礎的憲法機關，卻掌握影響責任政治的權利如彈劾、糾舉，讓監察委員有用個案調查的權力，來影響行政院政策的疑慮。他主張，考試院併入行政院、監察院併入立法院，其中，再對考選等獨立職能成立中央三級獨立機關即可。

以前
韓國魚打陳水扁打到入廠啦

兩個都好撚型棍 西裝拳擊手一定有練過下

當年韓國魚打到牙篇入深切

我都好玩高嘉瑜對腳

犯國安法,拉

係講野大聲啲都叫搞亂香港,但佢地自己講野都嘈到拆天

[img]
好想被 賴品妤 熊抱

台灣人投票幾有策略
上次選舉啲人覺得民進黨做得差
但又唔想總統投俾韓國魚
ptt 好多帖就叫人總統投綠 立委投藍

以前美國議員係俾帶槍會
又試過槍殺政見不合嘅議員

不過學佢話齋，多見不怪啦

台灣黑金政治無論藍綠都有 上網查可以搵到過去好多相關嘅刑事案例
同埋南部民進黨嘅大佬都同好多黑道有交道
政治呢家嘢都係各取所需啫
只係民進黨唔會好似KMT咁做得咁出面

他國事務有咩好講
唔講以為人地個立院你有份選

本省人為主嘅天道盟就係為咗制衡國民黨收編嘅竹聯幫而建立

仲要係牙魚自己聽錯

JM9

好似蘇光頭炒

個個話香港應該學下，屌你打人一下已經成班保安狗打你，再DQ又告襲擊罪，爽一爽成本好高
呢啲只可以喺民主國家玩到㗎咋

勁似香港立法會，但係兩派角色調轉左
民進黨變咗依家既奶共派
國民黨變咗而家嘅民主派
國民黨俾人禁住黎打

不過kmt係抵死

請各位睇清 on9群真面目 唔好再幫啲垃圾content farm賺錢

半年前已經有人討論過
On9群諗住繼續係和你宵食人血饅頭

IG限時動態大量咸濕 content farm Link 偷圖嘅問題 我諗大家都好清楚！

Unfollow 唔好再撳入面啲link！
屌你老母 人血饅頭！

on9

要和你唱 暴力不了 和你非非

立場姐姐：香港不適合議會抗爭

係香港先咁ON9
坐哂係到等人搬 反抗都唔反抗一下
自己人搞就反對
人地搞就飛去台灣影相打卡

屌個台仔講到好似跑馬咁刺激

佢地打完會唔會比警拉

依D先係做嘢

台灣係咪好耐未試過咁?
以前細個成日睇新聞
唔記得係韓國定係台灣三日唔埋兩日就開大片

你就on9 民主國家嘅議會打交好撚正常

好好玩呀屌你老母

台灣議會打交係咪無法律責任？

阿扁比韓國魚打到入醫院

我夠知 但係係香港打交既話晨早比狗拉曬
建制唔算

已經見慣不怪 國民黨七月頭先佔領完立法院黎

掟臭彈都俾狗咬同保安追數啦

如果孫中山見到國民黨搞到咁既今日會唔會死都札番生

主流媒體唔報

咪玩啦 口和心不和 咪姐係做戲

我是台灣人
希望你提出確實證據，不要隨便汙衊

可以提出傷害告訴

國民黨民進黨有黑金政治一直都有相關新聞 呢啲係有證實 唔係我隨便講 蔡啟芳黃承國呢啲民進黨立委係有俾新聞報到過同黑道打交道 至於佢地係咪被汙衊或者係台灣作嘅假新聞 呢樣就睇你信邊一面

至於係咪有黑幫喺後面支持或者政治捐獻 我只係話有呢個可能 我唔係話民進黨係黑幫 出嚟幫護航之前請搞清楚

冇人講咪你講囉 屌你老母臭閪 邊個再用「冇人講？」做標題，Block你老母臭閪